吊 wechat pay又派利是

老實講香港市民唔值得擁有wechatpay 無人識感恩

今次又派咩

Column
Ray手記: Ray

電子利是 八達通WeChat都派得
4 小時前
#Hashtags
電子利是農曆新年利是紅包八達通WeChatMastercardVisaWeChatPaye利是搶利是
news-images
農曆新年快到，已婚人士準備派利是，Ray今年就想試下收電子利是，除了大家都聽過同試過嘅WeChat Pay HK「紅包」之外，今年仲可以試埋土炮嘅八達通O! ePay「e利是」功能。

先介紹下八達通個新功能，由即日起至下月23日期間就可以用，用戶只要喺App設定，可以輕鬆逐個派，或「刺激成疊派」(自定不同金額和數量俾親友即時掃描QR Code隨機抽)，每次最多可派500封「e利是」㗎。此外，App內仲設有24款心意滿瀉的新年貼紙，俾大家派利是同時送上祝福㖭。仲有喎，用嚟行善都得，就係將e利是捐俾WWF。

至於WeChat Pay HK的「紅包」功能亦差不多，逐封派或大家齊齊玩「搶利是」都得，仲唔單止，WeChat Pay HK自己都大派利是，用戶只要用WeChat App掃描WeChat Pay HK或合作商戶發布的推廣活動QR code，即有機會獲得8.8港元(下同)WeChat Pay利是，或到指定商戶以WeChat Pay購物滿68元，就有機會獲贈28元利是，又或者用Mastercard或Visa首次綁定WeChat Pay HK錢包，亦有機會獲贈10元。

鍾意咪用 唔鍾意咪唔用 感乜撚嘢恩？

老老實實,香港10幾隻epayment method, wechat pay hk都算係最垃圾果個

有冇人可以影個qr code上來刷8.8

完全唔覺

我想要商場果個

你貼麻友上來我就貼上來

渡邊麻友

山口麻友

聽日保險果個又係微信派8.8

好撚屈

就黎靠WECHAT買到樓

得祖國正版wechat ，冇香港版

8.8果個唔撚得，一係網絡異常，一係話活動暫停

唔值得對香港人咁好

我哋中國香港人終於有優惠

lm

女優係連登世界就係貨幣

辣殺中國apps唔用

當然值得對中國香港人好，大家都係自己人。

係D港獨狗就唔可以對佢哋好姐，不過佢哋好有骨氣，聽講唔可以用wechat同淘寶嗰D。

香港人唔配有WECHAT

Ching咪咁食古不化

thx,真係得